［7月新番］阿松作者赤塚不二夫新作「深夜天才妙老爹」

有冇人會睇？
第一集例牌會好似阿松咁玩惡搞，今次玩X Japan林老闆